<p class="rtejustify">Wir freuen uns sehr, Ihnen heute mitteilen zu d&uuml;rfen, dass Animal Equality abermals von der unabh&auml;ngigen Bewertungsorganisation <a href="https://animalcharityevaluators.org" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Animal Charity Evaluators</a> (ACE) als &bdquo;Top Charity&rdquo; ausgezeichnet wurden &ndash; <strong>als eine der drei effektivsten Tierrechtsorganisationen der Welt.</strong></p>
<p class="rtejustify"><a href="https://animalcharityevaluators.org/charity-review/animal-equality/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">In der Begr&uuml;ndung</a> von ACE hei&szlig;t es:</p>
<blockquote>
	<p class="rtejustify"><em>&laquo;Animal Equality erreicht mit den zur Verf&uuml;gung stehenden Mitteln au&szlig;ergew&ouml;hnliche Erfolge. Besonders Undercover-Recherchen realisieren sie im Vergleich zu anderen Organisationen zu einem Bruchteil der Kosten. Sie haben ein gutes Verst&auml;ndnis f&uuml;r Erfolge und Misserfolge und setzen sich stets neue Ziele zur Verbesserung ihrer Arbeit und Steigerung ihrer Wirkung. Im Zuge des internationalen Wachstums der Organisation konnten in den jeweiligen L&auml;ndern neue qualifizierte Mitarbeiter mit sehr guten kultur- und landesspezifischen Kenntnissen und Kontakten eingestellt werden.&raquo;</em></p>
</blockquote>
<p class="rtejustify">F&uuml;r uns ist es selbstverst&auml;ndlich, die uns anvertrauten Spenden so sinn- und wirkungsvoll wie nur m&ouml;glich zum Wohl der Tiere einzusetzen. Wir fragen uns tagt&auml;glich, was wir optimieren und wie wir <strong>noch mehr f&uuml;r Tiere erreichen k&ouml;nnen.</strong> Es motiviert uns ungemein zu sehen, dass unser eigener Anspruch an uns selbst auch von unabh&auml;ngigen Beobachtern wie ACE gew&uuml;rdigt wird.</p>
<p class="rtejustify">Unsere Mission ist, durch Undercover-Recherchen, Kampagnen und Bildungsprogramme Grausamkeit in der Massentierhaltung zu beenden und <strong>soviel Tierleid wie m&ouml;glich zu verhindern.</strong> Diese Auszeichnung ist auch der Verdienst all jener Menschen, die unsere Arbeit finanziell und ideell unterst&uuml;tzen.</p>
<p> </p>
<p class="rtejustify">_______________________________________________</p>
<p> </p>
<p class="rtejustify">Bis zum 31. Dezember l&auml;uft &uuml;brigens noch unsere <a href="https://animalequality.de/spenden/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">gro&szlig;e Winter-Spendenaktion</a>. <strong>Jeder Beitrag wird verdoppelt.</strong> Haben Sie die Gelegenheit schon genutzt, um noch mehr f&uuml;r Tiere zu erreichen? <a href="https://animalequality.de/spenden/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">www.animalequality.de/spendenaktion</a></p>

